點解連哈里王子都娶唔到靚處女

要娶隻離婚老烏雞

仲要麻煩多多, 搞到家無寧日

可能佢塊閪好屌啲

班有錢佬都鍾意屌娛樂圈堆臭西啦

因為甩頭髮

食得太多好野

處唔處根本唔重要，問題係娶件黑色人

老實講，條友真係好唔負責任，以為自己係平民

Saru desu

咁成個皇室都有責任
當初唔應該比佢入門

係，連登仔要處，有錢佬唔撚CARE

依佢既身份，係實搵到，只不過係佢Oñ9咁解，鍾意獨特口味

連登種族歧視仲嚴重過美國

黑色的